(二戰JJ)Post Scriptum - The Bloody Seventh

話說上星期睇完Battlefield 5 個trailer,見到女人士兵走黎走去,裝左機械手腳既士兵上2戰戰埸,戰機機師炒機轉身返落地,v2火箭射落黎近距離轟炸之後咩事都無.......忍唔住係度開返個post

鐘意玩2戰game既你,黎緊就出一隻叫Post Scriptum - The Bloody Seventh 既遊戲

故事係講2戰 美軍同英軍空降部隊(British Airborne Division, British XXX Corps)打德軍(Wehrmacht or the Waffen SS)

呢隻game既特點和定位:
-50vs50,
-真實2戰模擬器,差唔多一槍死(類似red orchestra 2, Squad)
-要同小團隊有非常好既合作,一齊傾戰略,搶有利位置搶資訊,每個小團隊有唔同既2戰士兵職業(medic,machine gunner, masksman, anti-tank,rifleman,engineer,tank commander, tank crew, driver,gunner,hull gunner,etc)
-5張超大地圖 (>140 KM)
-50種真實載具(雪曼,虎式,etc)
-40種真實槍械
-指揮官可以起營地(叫轟炸機)
-細緻坦克設計
-盟軍可以玩跳傘

遊戲設計師係Squad MOD TEAM,由2016年3月開始設計

有興趣既巴打自己上官網睇:

trailer:

呢啲驚 亞洲冇人玩架啦
除左手機驚 fornite pubg仲識啲咩
Steam幾萬人玩既 亞洲都唔知有冇一千人
更何況呢類hardcore fps

wt wot都係因為有架仔野先多啲亞洲人玩
呢隻歐洲戰場為主應該無乜人理㗎啦
利申:放左係wishlist等有錢/特價

Ching勁喎
Exact7ly講緊呢兩隻
香港que一場都唔知幾耐
Us 10秒就有得玩

你又講得岩，好多鬼佬玩 ro2 都係

呢d高質2 戰game hk 竟然無乜人玩

最主要係香港/中國市場唔多喜好歐洲戰線
你睇下cctv同cctvb拍親嘅劇都係抗日戰爭
日撚日係咁propaganda亞洲戰線就算唔buy佢地個套都會理亞洲多過歐洲
利申:日本main等緊90式一出即貨

其實東線先打得最慘sosad

見到bfv個post d人屌晒鬼
又話女兵又話義肢唔夠真實

呢個post就冇人理，真係笑死人

正呀
RO2我到宜家都仲有玩
以前係日本SER玩，班日本人超高質

hk真實2戰game無人理lol

有無玩埋 rising storm

隻game睇人玩係幾好
不過九成玩落去又係冇指揮
大家亂衝
Rising Storm 2 玩六至七場先有一場個Team leader開mic指揮

ro2唔係就係rising storm？
定越戰？
我冇玩越戰，對越戰冇乜興趣

推......

想知重有冇人玩，而家推到8月先出，諗緊買唔買pre-order.....

有冇人開discord gp?

已買...
打左幾場好撚迷茫

之前有冇玩過呢類game?
打多幾場就上手

Day of infamy同rising storm算唔算
arma3有買但係無乜點玩過
仲有N年前玩過operation flashpoint

唔識揸啲APC/IFV

Day of Infamy

Stg44 + Fg42=Cheat

成日畀M1Grand 盲拳打死老師父

利申醉愛 Wehrmacht 352. Infanterie
Kar98k 屌打敵人